[FM 福音] 港大頹科醫學工程起薪竟達 $20,400 (median)

median 係全工程系最高
當年入呢科既大都係入唔到 Civil EE ME 至派入 Med E，點知起薪中位數高過哂 Civil EE ME 了

入唔到HA就仆街

今年有位請人

之後呢？

即係mbbs??

系

內外全科醫學士

系你老母

點解Med en咁高 又話乞食嘅

假架

POLY科MLS都幾抵讀

你唔入佢咪入到